{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017390?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 코지펜션(단독특가) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 チェックイン、チェックアウト時間を守ってください。 予約した客室の整理が終わったらペンションのスタッフに連絡して退室検査を受けてください。 追加で人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超える場合、入室できない場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意された炊事道具は使用禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 予約特典では個別バーベキューとペット同伴入室が不可能であり、IPTVとWi-Fiを提供しています。 一部の客室ではWi-Fiが使用できません。 コンビニは車で5分の距離にあり、食事や酒類が可能です。 下記の料理の予約は入室前日にお願いします。 地鶏は7万ウォン、食事1人は1万ウォン（5人以上から）、チョングクチャンとファンテグクは1万ウォン、キムチチゲは2人前2万5千ウォンです。 コーヒー類、お茶、スムージーもご注文いただけます。 駐車可能であり、ペンションから車で10分の距離に楊平の中原渓谷があります。 中原渓谷で涼しい水遊びを楽しみ、コージーペンションでおいしいバーベキューパーティーをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が泊まる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数が泊まる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "男女の未成年者は同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、男女の未成年者は同室で宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiを利用できますが、一部の客室では使用できません。"
        },
        {
            "question": "周辺にコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、車で5分の距離にコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションから車で10分の距離に楊平の中原渓谷があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 352
    }
}